昆蟲大師請入

想問下呢隻係乜

香港極常見 連呢種蟲都唔識你新移民嚟㗎

答非所問